有冇人新年過得好攰

飯又食得唔開心 同班唔熟親戚懶係熟
一上到門就又比人不斷批評 批評再批評
話你邊到唔好 邊到做錯

仲要激嬲女朋友
已經唔想再氹

好攰 好想搵個位摺埋自己

好想翻屋企

有冇人救下我

agger

學茶餐廳部電視長開住你地TVB一樣
將佢地既注意力轉移去果度

佢地唔睇
依家成個人好頹好混噩